[求救] Whatsapp 訊息及媒體recover 失敗

咁多位, 我急需大家幫忙, 事縁早幾日whatsapp 神神地 跟住仲冇晒啲record (包括訊息同其他媒體eg 相, 影片), 而入面有好多對生活、工作都好重要的資料。

我本身係有做晒本地backup 同 Google drive backup 的.
首先 本地backup 唔知點解folder 得返2015年嘅 (下圖示)

然後 明明係有Google drive 的back up (下圖示)

兩種backup 都做齊但偏偏restore 的時候, 個app揾唔到Google drive 的備份, 本地備份亦只回復到近幾日的msg.

請問大家有冇遇到類似情況? 最終點解決呢? 我上過whatsapp FAQ 但幫唔到我.... 亦都send 咗email 去CS 但未有回覆，希望大家能幫吓我, 感謝!

將local backup 移去電腦，再reinstall wtsapp，咁就用到Google drive個backup